的士司機遭警箍頸被裁不合法被殺 涉事警入稟高院促撤死因庭判決

警員6年前拘捕一名的士司機時，疑使用過分武力將司機制服及押上警車，司機最終全身癱瘓臥牀近一個月後不治。死因庭的陪審團早前以3比2裁定司機死於不合法被殺，即同意涉箍頸警員誤殺司機。涉案警員入稟高等法院申請司法覆核，要求撤銷死因庭的判決。

根據入稟狀，申請人為警員林偉榮，答辯人為死因庭。申請人質疑，死因庭處理事實上出錯；在邏輯和推論方面有缺陷；相關決定的證據不足，或有事實上的錯誤；相關程序亦不恰當。

申請人要求法庭撤銷死因庭的判決；再次就死者陳輝旺（終年65歲）展開聆訊；以及是次覆核有結果前，禁止律政司採取任何進一步的檢控行動。

Nice

殺完人仲想唔認？
你估真係審死官呀

殺完人仲厚顏無恥到佢呢

鄭若華條八婆又唔落 charge ?

你地冇做錯到

其實係監生扭斷頸

高層今日有無震怒？

個狗樣